有冇人就開學好緊張？

蕭生進修緊咩course？

學生妹學生妹

就係愈睇得蕭生多愈緊張

好緊張

第一堂麻煩大家分左組先

屌你老母

Er.....Er.....唔好意思 請問你果組仲有冇位呀.....?

等陣就要同班陌生人相處，好緊張啊扑街